其實集誦同dem beat有乜分別

啲人成日都話dem beat on9乜乜柒柒,但其實集誦咪又係成班人係度鳩叫 唔好同我講朗誦有乜技巧感情 dem beat班友都比足感情架

利申 覺得兩樣都柒

認同
唔認同

由小學已經覺得朗誦好柒

集誦分分鐘柒過dem beat

邊個玩開朗誦偷偷地留低負評又唔講野